琴晚發夢謝霆鋒整龍蝦

無惡意
發夢上咗佢節目
跟住佢係度整龍蝦
整完準備食果陣
見到隻蝦眼仲識轉 眼甘甘望住我
跟住啲鬚係度fing黎fing去
之後成隻蝦係度郁黎郁去
原來隻蝦仲未死
嚇到我即刻訓醒

嗯

係整龍蝦定整鳩隻龍蝦？

關我鳩事